[殘體慎入]中國醫生：咳嗽、打乞痴同痰都會出氣霧

杏林：咳嗽、打乞痴不會產生氣霧

相信杏林：
相信中國醫生：

正皮ed
利申p100

唔好意思阻你地討論sorrysorry
p牌開post... 借個位

上個月粉嶺PTU 16槍 懷疑槍決手足
真相未明 無後續？
叫曬救命 點解要開槍？？

其實濕度高同大霧都可以...

杏林話外科手術口罩就夠wo，巴打有咩concern要戴p100?

利申：我呢次信中國醫生，感覺上杏林將件事睇得太輕。

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

唔知點解釋，但杏林講果隻aerosol 同咳嗽產生果種係兩種黎前者可以係空氣停留起碼半小時，傳染力勁好多

我記得有中國專家講過打乞痴嘅飛沫係會痴係d塵到再傳播。

照計呢樣重大獲過杏林講果隻。